疑似黑警係現場自拍！

白色個三個!

要up上微搏

醫護連口罩都冇
香港人都可以唔反